好多R字頭投票 情況無大家諗得咁樂觀

你以為好多人排隊投票都係黃？我見唔少 R 字頭投票，仲有好多中坑、老人，個個出booth 都未對摺，見到個個都投民建聯。

你再諗清楚係咪真係贏到？「民意公投」冇六七成票國際社會都當你「民意逆轉」，既然要做 spinning 既心理準備，呢刻要做就係拉所有嫌煩唔去投既淺黃去投票，唔好再沉迷連登，回歸真實世界，拍門陪你既戚朋投票，有人陪排隊都冇咁悶，盡做。

利申：出緊去陪親戚投票

True

大陸閪 同鄉會票

你老母我都r字頭啦

你未投票又點睇到好多人投民建聯呀

屌你老母我R字頭又得罪你? 外國出世黎攞香港身分證大有人在 屌你老母

其實好多手足係R字頭

Sorry 我R字頭 我企前線

新移民同學都係R字頭

我都R字頭

好多上面走落黎嘅

有朋友R字頭
但都係黃

我都r字頭，得罪你啲咩？

唉 我都唔想R字頭
條命生得唔好

有啲Y夠係支持政府

係 我啱啱投Y字頭唔使排，有個女人拖左幾個鄉音人士排R
大家快啲出黎

突破盲腸

唔好輕敵 出嚟投票啊 告急

我R字 半歲黎香港，我冇權決定出生地

就算新移民後生都唔一定黃啦

R字頭唔代表敵人，Y字頭亦都唔代表同路人

你點知d的

R字頭是原罪

咁又點？梁天琦都係r字頭

唉呢句真

我夠r 咁又點你估我想咩

有d中坑係著晒「中國紅」polo shirt，票站附近大大聲講佢投左邊個建制，乜野唔可以畀細路搞亂香港

R字頭出生地真係決定唔到
但努力緊踢走建制

R 字頭

利申：加拿大出世

我都R字頭啦 大把97 98都係 大家手足黎 咁講野

R字頭都可以係黃

大家動員所有自己人盡投票，而家先有一半人投左票，仲有大把人未投

我都係R字頭

天琼都應該是R字頭

Y字頭又點

兩老都係廢老
俾我撳住 唔畀佢哋投保皇黨

有fd r字頭，深黃

寶馬山一車車農民上去投票
笑撚死

我都係R字頭喎
一票不投建制

有fd係Y字頭咪又係投建制

光復香港 時代革命

我邊個話我未投票呀，叻人

R字頭又點，大把土生土長咪又係奶共/我討厭政治

投票已放緩，大家快啲出嚟投票

我都r字頭但我投同路人架

老老柒柒 我今朝見人開post打飛機話
全部90s 又話排完又排 我岩先去撚完投
排左5分鐘左右 條隊廢老7成 後生得3成 情侶多
你地係味朝早投哂？

真 多人投唔代表係投手足

樂觀啲咁睇 R字頭未必藍
黃嘅銀髮族比你想像中多

好多朋友都係R字頭喇，都係2-3歲落黎香港，都多都係前線，出生地無得揀，但佢地受既教育同生活既環境，都係真香港人!!!

推

我y頭同r 一條隊

不輕敵 不分化

盡叫朋友親戚投票

原來連登咁多蝗
上面全部都係支那人嚟香港

講真，R 字頭已經落嚟香港好多年，好多都深黃
反而 M 字頭

我都係R啊

你條盲腸穿晒啦，我邊到講緊我未投票
陪緊親戚排隊=未投票？

Me too

香港有個人，R字頭，為咗拯救香港依家仲坐緊監

佢就係梁天琦呀，屌你老母

啱啱前面果個都係r字頭

我M字頭啊屌你

R字頭

Sorry 我R字頭

呢到一大班嫩啦

我都R字頭 沙田R02
利申 黃

R 字加拿大人

我澳洲出世
都係R喎

身不由己，你估好想R咩

一個post引晒入嚟

身份證AX

收皮啦 分化撚 block

攞年紀黎分已經on9
攞英文字母黎分

拉

Same 兒登仔唔識野 以為R字頭就係大陸

咩係R字頭

你投咗票點睇到多人投民建聯？偷睇？
定聽到兩三個講就當晒全部係？

好多R字頭都係手足黎
利申 R字頭

我識10個R字頭10個都係黃 依家R字頭得罪你？
利申:R字頭

咁又點
都控制唔到架啦
盡做投咗先算啦

依家我叫你打R字頭一鑊咩？我目標就只係想你知道「情況無大家諗得咁樂觀」，做野

Push

樓主都係分化撚 建議你上前線睇下 大把後生仔係大陸出世

我R字頭㗎 所以民主派選情樂觀

睇吓你本護照個出生地啦

歧視？

咪話啲人亮票

考唔考慮返中國住
香港好迫好多人

大把R字頭深黃，唔好用人地決定唔到嘅嘢黎標籤人

不分化 新移民都好多係手足
有啲比你同我更黃

我都見到

咪玩啦....R字頭大把落左來10幾20年, 唔少手足係啦

R字都有手足

我係R字頭...

r字頭表示我都唔想架屌你

連登好似話亮票可以 report

pushhhhhhhhhhpushhhhh
荃灣沿海好撚多廢老

佢地自己行出booth都唔對摺，要選舉助理提佢，我睇到都冇辦法

告急！！！
全家總動員 踢走保皇黨

其實樓主都係想大家做最壞打算，諗定下一步點行

天琦都r字頭啦
r字頭唔一定係藍嘅
分化post 拉

你望下後生同老年選民個比例，同埋之前幾屆既結果，自然會發覺今日根本唔係咩可以樂觀既日子

不過都係繼續拉票啦

盡做

我都係R字頭架屌你

我都係
同輩個個Y字頭 自己R字頭好自卑

亮票最多咪睇到幾個講到全部都係咁

屌你老母

點止R字頭，睇到你個po我R晒頭添呀

我都r字頭

屌你老母咩 我外國出世咪r字頭囉
咁都要分化

無樂觀過

我都R字頭，一直以來都係投民主派

分化撚 拉

R字頭都唔一定投建制

建議所有大陸仔返大陸，留返班香港出世自己搞掂佢

你唔想一回事啦
知你冇得揀邊到出世
但你係可以選擇返回原居地生活

有撚用咩 政府名話可以投訴黑警啦

梁天琦 羅冠聰 鄭錦滿R字頭 林鄭鄧炳強土生土長

咁快就打定輸數咁款

夠話*

頂梨咩，分化一大片！R字頭黃絲係度，準備去投票啊⋯⋯

票站要人
快d投票

sor lo R字頭就俾人標籤左

香港 所以？

頂梨咩，分化一大片！R字頭黃絲係度準備去投票啊⋯⋯

其實有好多 所謂香港出世 都奶共
點解R字頭 唔可以係投白鴿？

ps 1999

ps R 投白鴿

拉 點解分化po可以上到最熱門

R字頭 我都唔想

係我個區都gg 硬
心態應該tune 做盡做

收聲啦，分乜撚野化

利申：香港原居民

其實好多R都係外國出世

我都r字頭 其實r字頭都好多黃的

幾時身份證字頭係代表立場？

Pish

R 字頭都可以係手足㗎

利申：r字頭美國出世

大把R字頭深黃啊，唔好喺度分化啦

老豆老母R字頭 黃 反建制

ME TOO

r留名

真

Me too
I know that feel

冇樂觀過

我夠r 投本土 點

傻啦 梁天琦都係R字頭
只要係真手足就得

唔應該咁分
只要係理念相同 就係一份子

我都R字頭
我冇得揀我邊到出世
但我有得揀做人定做狗

我R字頭
我投非建制

R字深黃 2歲黎香港 得罪你？

咁樓主有無

我都唔想R字頭

我都R字頭 可唔可以唔好咁

R字頭有咩得罪你？
利申 ： R 字頭 會發夢企前面 投左同路人

R字頭居多都係愛國大陸撚xx,唔怪得人。

+1

對唔住囉 身分證R字頭

唔小心負皮左

Push
快d叫未去的人投

嗨外國勢力 R字頭 老美出世 任務做到足 命仔同前途都擺埋一邊了

R字頭=新香港人

大陸落黎更加反共

好多R都好反共 騙你

我想一出世就拎r架咩

我Z字頭

我都R字頭 可唔可以唔好咁 成日比手足望

唔一定我見普通話呀伯都投年輕人
但唔可以輕視
利申r字深黃

一家大細R字頭，都冇投保皇黨⋯
唔係個個都會咁嘅

無樂觀過 一早當輸

其實大把r字頭既手足

分完化樓豬就消失咗

我R字頭被咬過 其實唔洗用R唔R字黎分嘅

我阿哥澳門出生都R字頭

投降輸一半得唔得？

係

勿輕敵

不問出身呀手足

又拎R字頭出黎分化
Y都可以投保皇黨

我都係r

超多，E字頭都係

經歷咗咁多個月都用字頭黎睇人會唔會太敷淺

我一歲都未撚夠已經落咗嚟香港 喺呢到讀書喺呢到成長 由14年雨革到而家19年反送中我都有參與 我絕對對得住香港人呢個身份 點解要返支那？

出booth都未對摺可以大大聲捉鳩佢話佢「亮票」！！！！
選舉主任唔理就問佢職員number投訴佢！！！
亮票左就要=廢票！！！！

喂我都係R字頭架喎！但係我係支持手足架屌！

屌又玩種族主義

依個真 好唔樂觀
始終運動既主體係年輕人 唔係個個都有得投

我都係R字
投左獨立 同區另一個係民建聯

唔好話分唔分化，我只係陳述事實，fine，R唔一定紅，Y唔一定黃，總之都係果句，唔好自己投完就自high，絕對唔能夠樂觀，出泥拉票，係實體拉人去票站，唔係連登、FB、Whatsapp 拉票。

me2
我兩歲黎

又嚟R字頭新移民 Y字頭雙非

屌你老母過撚咗半年仲未識分真香港人？

我係R字頭
不過我真係黃到發光

我都係R，字頭代表到啲咩？

利申R字頭但黃到出汁

準確啲講，應該係泛指所有藍絲
新移民，南亞裔都有愛香港嘅人

唔好輕敵，問曬身邊嘅人投左票未

我連支那話都唔識講

R字頭無罪呀

屌佢老母分化撚，我控制唔到自己邊度出世囉
利申小學嚟香港

Sorry 我R字頭 我做後援

R字頭唔好放錯重點啦，佢係想你地同親朋一齊去投票咋

其實自己帶埋屋企人落去投票就得 其他都唔洗諗咁多

唔好輕敵 出嚟投票啊

仲要陪親戚去投 正常係做主動果個啦

定軍心
R字頭投咗民主派

我都係r字頭喎 屌你老母

唔好放錯重點啦！重點係叫人同親友去投票，唔係R字頭

Sorry手足 我都係R字頭

R字頭一定投建制 一定唔可以係黃嘅

+1
R字頭都唔代表多數係藍

Ching原居民？

所以咪on9囉
打開口牌話咩要公投
完撚咗選舉先講咪唔洗咁囉

連登仔最鍾意血統論 人種論
仲要唔認自己係法西斯
俾連登仔上到位
應該所有r字頭都入硬教育營
利申 r字頭

種族主義？乜中國人同香港人係兩個種族黎既咩？種族同國族搞清楚未？

岩岩投都成堆中老坑排緊
後面幾條友仲市緊投畀民賤聯
頂你YZ果班呢？
快撚啲同我出黎投票

屌你 我都R字頭 咪屈9我

其實一啲都唔樂觀

00 R🙋🏿‍♂️

我老婆r字頭 黃撚到金

R字頭好多手足㗎

r字有啲係00/01後

R字頭

但係我深黃

我R字，投左黃

Me too
我3歲果陣黎香港
依家都仲有朋友笑我新移民

R字頭
上海出世
6個月大黎左香港
個個係我老母 黃到金

q push

我朋友R字頭都係黃絲...

R字頭咁又點
我做既野絕對比你多

泥夠未

佢喺馬拉出世 唔係大陸

此post已完

唔好分化 大家加油繼續投票 r字頭唔係敵人

我R字頭深黃到金

我老母都係R
唔識字但關心時事

已賜佢一粒掌心雷
佢今朝一早已經去幫民主黨果個男人含

究竟我個post個主旨係講「R字頭一定係藍」，定係「情況未必如你所想樂觀，大家要再拉票」，閱讀理解係咪咁難？

R都有黃

metoo

荃灣南 Y字頭可以優先投..
後生嘅得幾個
屌你地班後生 快啲出黎啦！

身份證號碼都可以攞嚟打飛機
你自己識撚講R唔一定紅，Y唔一定黃
咁提嚟托柒呀?

你老母啦 標乜撚嘢籤啊戇鳩仔
你香港出世好撚威？

去投票排隊企前線咋！講清楚啦

我都R字頭 梁天琦夠R字頭

外國出世嘅手足都係R字頭 求不要歧視

唔係香港出世就係大陸種

r姐喺咩

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。

我R字頭外國出世投泛民wor

你個post assume咗R字頭係藍，唔撚洗解釋，你就係分化撚，垃圾

今日我去票站r係無人排

我R字頭 投左民建聯

既對家

我都係都唔好意思講自己R字頭

兜咩呀⋯呢個鐘數出啲咁嘅post 搞分化⋯做乜撚specific 睇R字頭呀？ 癡撚線

你有冇諗過係你表達有問題？

我v字頭 做野對得住香港就ok

689 777究土生土長啦 又點

M sor

放心我都係R字頭，我系台灣人

分化閪

喂，大佬
R字頭架，比下臉

好多R字頭手足

冇樂觀過，投票不嬲係老人家陣營贏多輸少

你有冇諗過你係「政治正確」上腦？

控制唔到自己邊度出世
但係你可以返去你出世嘅地方生活

你嘅意思就係r字頭投票 所以情況先唔樂觀 覺得r字頭大多係藍 冇理解錯到喎

放心啦！我都係R字頭，我係台灣人

俾人屌咗十幾頁都覺得係人哋錯

唔好分化R字頭嘅手足

作為R字頭既我
一早投撚左比泛民！

我都R

我錯⋯唔應該呢啲日子上連登⋯

+2 五大訴求缺一不可

樓主開po係度搞分化 都唔明R字頭都可以得罪咁多人 樓主好心你 唔好係度搞分化啦 不割不分呀 屌你

靠一個字母去界定係咪自己人
樓主你返屋企訓啦

R字頭直接比你當敵人我冇得揀邊到出世我有錯？
btw 快啲投票啦各位

屌晒你哋班分化撚老母啦

大陸出世得罪你？做好自己啦

R字頭手足揮手區

我反而覺得樓主用呢個post引晒d分化撚五毛出嚟

唔好講咩字頭先
有啲區根本無得救
投極民主派十幾年嚟都仲係建制鐵票倉
種票、買票、一戶多姓、老人院一車車送去票站根本無從解決
一日仲有班死廢老喺度
蛇齋餅糭就唔會停

今日仲肯出嚟投票 係唔想辜負所有手足既付出
有希望踢走建制既選區居民唔該出嚟投票
要既係踢得一區得一區

其實講呢啲真係極度分化，就算YZ係我地個代一樣會有人埋沒良心all in建制，可能佢係狗乸狗二代你點知
相對就算新移民同銀髮族都有出黎發過夢

R字頭好多黃

我係咪要咁講野：

你以為好多人排隊投票都係黃？我見唔少 R 字頭投票（Disclaimer:未必個個R字頭都係藍，好多前線係R字），仲有好多中坑（Disclaimer：未必個個中坑都係藍，好多中坑都係黃既）、老人（Disclaimer：未必個個老人都係藍，好多老人都係黃既），個個出booth 都未對摺（Disclaimer：未必個個唔對摺既人都係投建制），見到個個都投民建聯。

我R字夠投民主派啦 兩者無必然關係

我對撚住你我真係R晒頭

出生地唔代表一個人囉，大把人R字頭都投本土/泛民

z條隊冇人囉
上水區⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

d廢老夠土生土長啦 你睇下佢地同鄰國d人 有咩分別？

咪又係貪埋d小恩小惠 去投土共

我理撚得你係R字定Y字，最重要目標就係踢走保皇黨

我係支那出世 我因為我身分證R字頭而覺得丟架
不過 我只想講 民建聯你地全部食撚屎啦

驚M字頭果班好過啦
R字頭好多後生都黃

根本唔應該擔心R字頭
擔心M字頭好過啦

屌你老母啦 幾條友講到全香港都係咁

我都喺 r
黃到日日發惡夢

林奠都係土生土長香港人，你支持佢？...以偏概全，

你以為好多人排隊投票都係黃？我見唔少 人都投民建聯。

咁咪得囉特登標籤一堆人出嚟

R 又點撚樣 我黃過黃金

以偏概全到一個點拉

屌我都係

好多廢老。。

佢應該係V字頭

大部分新移民都俾人同化左做港🐷架啦

快L啲出去投票啦！

投未呀

仲未知自己柒喺邊

我自我批判啦，我改：

你以為好多人排隊投票都係黃？我見唔少 R 字頭投票（Disclaimer:未必個個R字頭都係藍，好多前線係R字），仲有好多中坑（Disclaimer：未必個個中坑都係藍，好多中坑都係黃既）、老人（Disclaimer：未必個個老人都係藍，好多老人都係黃既），個個出booth 都未對摺（Disclaimer：未必個個唔對摺既人都係投建制），見到個個都投民建聯。

Disclaimer：我既所見所聞屬個人意見，不代表事實之全部，並能涵蓋所有情況，不構成任何投票要約、或暗示，投票與否屬閣下自理，就算我叫人拉票都可以畀人屌鬼，自作自受。

好多R字頭收工上gear

咪就係，同後生係原罪有咩分別

R字頭唔代表唔支持囉，我都係半歲黎香港，無權揀出生地

咁真係輸都冇計
好似北角 土瓜灣果D種左N鳩咁多件菠蘿

好難一下子就贏得番

對唔住 R字頭

外國出世

我老母都係R字頊
不過佢深黃

R字頭 全家無投建制

R唔等於藍！

今朝見好多廢老投民賤聯

你唔比台仔台妹拎 香港身份證既

我M字頭
不過我投左泛民
我老豆D字頭深藍
我老母R字頭淺黃

有好多R字頭都有幫手
唔可以以偏概全
Y字頭都唔代表有藍屍

屌 我都R字頭

柒在唔知幾時連登變左「政治正確」行先
你地講講下我都覺得對「銀髮族守護孩子」唔住

721打人果班咪原居民

我都係R字頭，以前會自卑同其他同學唔同，個個都係Y，Z
我無得選擇出生地，但我有權選擇不投建制派囉

我知你原意唔係想分化 但你成個標題標籤到r字頭好似係藍陣營咁 明唔明

*我老母個r字頭啦

R字頭唔代表係藍絲

大把手足R字頭

我都唔想R字頭，無奈我美國出世

我都係R
踢走新民黨

亮票
好心就舉報啦。。

我r字頭得罪你呀你老母臭閪 R字頭唔可以黃到發黑咩?

我媽R字頭但黃㗎唔好咁灰住先

push

R字頭澳洲出世
你班分化撚食屎啦

me too
r字頭 3歲嚟hk
但係我係香港人啊hi你
唔好歧視我

1. 老人都唔一定投民建聯
2. 你點見到老人投民建聯，偷睇？
3. 唔好標籤老人，你歧視

勁多，我D藍屍廢老親戚通通俾人踢哂入會仲有D仆街熱狗煽人投白票/藍票都唔益泛民，所以真係唔咪坐定粒六

不嬲唔樂觀 贏左當bonus

我老母都R字頭 但投黃

公屋仔大把人r 字頭

利申:係手足r字頭
唔係個個r字頭都建制嘅
油塘西
記住一票不投呂東孩
投黃邵南呀你老母

R 字頭
已投泛民

其實大家唔好屌把打住
咪當誤會，拉多啲人投票點都唔係壞事丫

阿媽R字頭 投民主派

你諗好多無謂野
你無數據支持你，Y 同R 人數比例佔幾多先？
話俾大家知

仲有個鄭錦滿 俾狗告暴動 雖然係熱狗

R

點都好
未投票嘅快D出去投呀

好多R字頭嘅朋友黃到金

利申我唔係R
made in HK架我家族

我都R 今年落左黎十五年了 唔敢講黃到黑 但一定深黃 其實只要有受過通識教育 都會變黃

屌你老母我都係R字頭架！但我叫撚埋老母咪撚投建制架屌你老母！

唔好成日用字頭黎標籤啦，以前既新移民都大把係黃，落左黎先知大陸同香港既分別，先知民主既重要性

利申：幾歲落黎香港，唔會話自己香港人

我見好多旅遊巴車啲大陸佬黎投票

R得罪你咩屌你個閪
利申 深黃

尼度有個

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

唔驚， 我哋R字頭圍爐都得嘅

本人R 老母都係R淺黃

R字豆好多喺香港大，黃撚過啲土著香港人

ABCD條隊排長龍

天琦都r字啦屌你

我呢，就R字頭嘅，但深黃到金光燦爛。

如果有人個標題係「真係波大無腦 竟然走去投民建聯」，內文就係我見到個大波妹投民建聯，叫大家去投票對沖影響。

咁我係咪要 expect 個 post 入面個個都話「我大波，但我投泛民，你歧視大波妹」咁呢？大波又好，R字頭又好，真係咁容易就畀人 offend 到？主旨唔理，執著政治正確，真係好恐怖。

R字頭唔講得？或者連登真係好多R字頭，但我又真係唔見有人屌人講「廢老」、「老人投建制」呢d講法。

屌你！我黃到仆街，係大陸出世所以R字頭咋！

我咪係R ，有咩問題？

家姐R字頭+兩老都係黃

我P字頭

對唔住lo
R +1

唔好咁講

我阿爺都唔係土著，都係上海黎，但我個重點從來唔係「R字頭=藍絲」，如果你係有睇晒我講乜，並且明白全段主旨，唔係用支節放大的話。

R字頭唔一定係新移民！！！！
我阿哥係中國出世，黎左香港28年，仲早過梁天琦，都係R字頭！！！ 但佢上前線上得多過大部分人。
幫個中學生補習，佢係紐西蘭出世，父母好似係一個係大陸出世，一個係香港出世，父母都係香港成長，但係個中學生都係R字頭！！！！

R字頭不等於新移民

捉佢亮票，直接廢

喂，我都R頭..
黃到金成日發夢又點計..

大陸狗

我呢邊Y多

A：首批身份證，1949-1962年間在簽發，
大部份人在1950年代之前出生

B：1955-1960年在市區辦事處簽發

C：1960-1983年在新界辦事處簽發，
多於 1946-1971 年間香港出生

D：1960-1983年在港島辦事處簽發，
多於 1946-1971 年間香港出生

E：1955-1969年在九龍辦事處簽發，
多於 1946-1962 年間香港出生

G：1967-1983年在九龍辦事處簽發，
多於 1956-1971 年間出生

K：1983 年 3 月 28 日至 1990 年 7 月 31 日
首次登記身份證人士，多於 1972-1979 年出生

M：2011 年 8 月 1 日起首次登記身份證的人士，
多於 2000 年起在香港外出生

P：1990 年 8 月 1 日至 2000 年 12 月 27 日
首次登記身份證的人士

R：2000 年 12 月 28 日至 2011 年 7 月 31 日
首次登記身份證的人士

S：2005 年 4 月 1 日起於香港登記出生的人士

V：1983 年 3 月 28 日至 2003 年 8 月 31 日
獲簽發簽證身份書的 11 歲前以下兒童

W：1989 年 11 月 10 日至 2009 年 1 月 1 日
首次登記身份證的外籍勞工及外籍家庭傭工

Y：1989 年 1 月 1 日至 2005 年 3 月於香港登記出生的人士

Z：1980 年 1 月 1 日至 1988 年 12 月 31 日於香港登記出生的人士

屌 r 字頭有咩問題呀 .. 阿姐我都R 字頭 ..

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

觀塘區完全唔夠 Y-Z 快啲去投票

sor我識個深黃既都係R

屌 好多手足都唔夠18

Sor9ry
利申R字頭，但黃到金

true

又多條傻鳩搞分化，唔通全部XY字頭又真係唔會投建制？

R字頭可以係外國出世,唔一定大陸

我都係啦 但我深黃

做得幾多得幾多

分化完未？

唔好標籤分化la
從來，只要認同香港核心價值嘅，都係香港人

Sorry r字頭企前線

好多警犬y字頭wo

你見到嘅少數投建制
你見唔到嘅全部投泛民

外國出生R揮手

我。 但我深黃呀屌你

Hi bro

唔通天琦都係藍咩
新移民黃過啲鄉黑啦

我都係r字頭

唔係唔留意你嘅主旨 而係你內文同標題都有標籤性問題
你憑自己見到所謂嘅「唔少R字頭」投建制就足以話整體情況唔樂觀 你嘅意思就係r字頭=新移民/藍絲 咁冇offend到真係r字頭嘅手足咩？
仲有事實上係真係多老人投建制 呢啲係有數據可言架喎

正評果班
如果你唔係五毛
你自己問下自己有冇獨立思考啦
拉

乜中國人同香港人係兩個血統同種族黎既咩？連種族同國族/民族係乜都未知，學人話「法西斯」？

我一直都支持公民民族主義，從來相信只要效忠香港，為香港所用都係香港人。係有人聽到R字頭三個字起槓，佢本人係R字頭我都歡迎佢屌鴆我 stereotyping，但唔係果d我又真係要講句多鳩餘。如果你係冷靜少少就明白，R字頭根本唔係主旨，我唔係你講既法西斯。

我都R字頭 見到個post都小燥

好多人攞緊高投票率打 J
上次立會其實都係高投票率
到選舉結果出左我好失望

R字頭唔可以係黃咩

其實好多人係其他地方出世，細細個，可能係半歲、一兩歲黎香港，到11歲先攞香港身份證。唔通黎左28年以上嘅人都唔係香港人？？？反而雙非B係香港出世就係香港人？？？？

sorry 我係R字頭

呢個post係咪R字頭黃絲揮手區

黑警都好多Y同Z字頭

乜中國人同香港人係兩個血統同種族黎既咩？連種族同國族/民族係乜都未知，學人話「法西斯」？

我一直都支持公民民族主義，從來相信只要效忠香港，為香港所用都係香港人。係有人聽到R字頭三個字起槓，你係R字頭我都歡迎你屌鳩我 stereotyping，用行動證明我錯，但唔係R字果d真係要講句多鳩餘。如果你係冷靜少少就明白，R字頭根本唔係主旨，我唔係你講既法西斯。

Sorry我r但我諗我前過你...

R字頭可以係澳門人可以係外國出世ga

你勸班R字頭嘅深藍走，好過叫班深黃走

我都r sorry 但我諗我前過你好多...

利申: r字頭

R字頭唔一定係新移民！！！！
我阿哥係中國出世，黎左香港28年，仲早過梁天琦，都係R字頭！！！ 但佢上前線上得多過大部分人。
幫個中學生補習，佢係紐西蘭出世，父母好似係一個係大陸出世，一個係香港出世，父母都係香港成長，但係個中學生都係R字頭！！！！

已經拉咗個合資格咗四年，但冇去過投票嘅人去投票

我又想知你又有冇統計數據話「R字頭係傾向黃多」and/or 「老人係傾向藍多」？連登就係全世界？我從未話過我有乜野科學數據，我講我見到既野，係估唔到咁都有得嘈。

有醫護屌新移民濫用資源，佢都係用「R字頭」做準則，駛唔駛捉返黎binc，話R字頭都係香港人，唔好歧視？

醫護：10個病人8個新移民係R字頭（代表新移民）嘅身份證號碼

我都r字 比人拉 你歧視？

隔離鋪話R唔一定係大陸人嚟

有機會係手足嚟

利申 ： R字頭

真
頭先投票大部份阿叔阿伯

我都係r字頭，我都有份出去㗎，點解咁樣標籤我

點解要將R字頭歸類做藍
雖然喺深藍區但係我都投咗泛民
我都唔想係R字頭
當年報考試見到得自己唔同開頭
個心都好唔舒服

+1
深黃

分化就係咁簡單

大佬你係咪仲未知你依家係用左r字頭呢個身份黎標籤人地嘅「政治取向」呀 點解講咁耐你都仲未撚化

你真係唔識架喎

我都唔想r字頭㗎

唔好亂屌
新移民都有好多黃
利申識個啲新移民黃多

樓猪被人屌到上天花板仲覺得自己冇錯。同林鄭嗰班有乜區別
返歸訓啦。早抖
利申 R 投左飯民

其實M先係 R好多自己友 反而P一半一半

我阿爺玩同鄉會，老早出咗大埔幫人拉票

我m字頭但黃到仆街
對唔住囉我都唔想係大陸出世

R字頭有咩問題?我都係R字頭,咪又係黃 So What

R 字 here
加拿大岀世

我係R字頭 但我由小學開始喺香港讀到大學
利申 經常發夢

個個出booth 都未對摺->唔係要同人講佢亮票要廢左佢票????

我全家R字頭，但全部深黃，已投民主派

你搞清楚，我冇話過個 post 冇 stereotyping ，好多唔多唔少都係stereotyping，例如「廢青買唔起樓」，我可以搵到唔少報道，亦識唔少人30歲前有樓，但咁係咪代表 stereotyping 就要被批鬥？

你講統計，我想講你話「R字頭都可以黃」背後係有 data backup「R字頭係黃多於藍」？我舊公司十幾個 R字頭就全部都紅（唔係藍咁簡單），好多都係我舊dept經手搞佢地落黎。但我都唔可以話我有乜野統計數據。

日常生活可以搵到好多「標籤」，但係咪要見到標籤化就要屌？政治正確好可怕。

auntie 你好

香港人係一種意識型態，唔係看邊度出世

分化撚

我都係唔係支那人啊

R+1

R又點呀？ 我都係喇！ 我都係支持手足㗎喇

樓主係5毛

快啲投！

最緊要大家盡力！導曬識嘅人投民主派！我呀公呀婆九張野都落去投民主派

姐係我見到本來已被標籤左嘅野就唔可以出聲改變你對嗰樣野嘅既定形象 係咪要習慣？

身邊r包括自己 全黃

咩字頭根本唔重要 快d出黎投票啦
林鄭咩字頭呀 仲分字頭

屌你老母
我R字頭每次企最前線 你班y-z既連登仔去撚左邊？

入夜之後好多廢老！！！

我都係，但係我勁撚無辜
我老豆老母唸住未到預產期
所以翻咗大陸打麻雀
點知我早產

淨係以字頭觀局太膚淺了

我夠R字啦
全家投黃

屌你 我R字頭 七點半準時投票

樓主意思應該係咁

你地唔係香港出世

所以就算係同路人都唔會係香港人呀

所以R字頭一定係藍絲港豬

投建制派

所以香港人定義係咩 應該係要祖宗18代都土生土長

定人地早你幾代黎香港或者雙非 就高人一等

總言之大陸出世就係原罪

建議個班話自己出個力既R字頭你地都係做返藍絲大陸豬啦

運動完左班血統論就會當你地condom

天琦都係大陸落嚟

手足 其實我都係R字頭...

R字頭😔
由細到大同人講唔喺香港出世
大家都「吓」
深黃，蔥蔥子

如果R字頭但黃到發金呢

你咪撚理人咩字頭
係黃 就係自己人

R +1 黄的
唔好歧視

我男朋友都係r字頭我愛rrr

老老實實好多大陸出世都係黃黎 包括我

屌你好慘

r字頭

共青團tg group🤢
右下discuss
一齊入去整旺個群🤘🏻

到今日都仲有人用出生地去分立場連登仔進步下好冇

same here，r字頭的心酸

你點見到的？

我R字頭 我自豪 我單身
有冇絲打傾下投左邊個

Y字頭
不過關咩事，梁天崎都係r
最緊要係個人

real

你見到亮票投訴咗未？

屌R 字頭唔可以有良心既咩,咪撚咁樣label 人得唔得

我老婆R字頭都係黃絲

投票啦

我識嘅R字頭全部都係黃
長輩Y字反而好多藍

你大可屌鳩，尤其如果我個主旨係「R字頭就係藍絲」，但事實唔係，你只放大緊d支節。

係咪真係「R字頭傾向黃多」，你係咪真係咁諗先？呢個都可能只係另一種 stereotyping，當大家發現「簡化地歸納某種人事物」，會得罪某d人，係咪就決定唔講？Chairman 假定主席必為男性，都得罪好多女人架。

連登好多後生黃R，但整體R字頭又真係大多數「我都係黃」？你既然忍受到「廢老都係投藍」呢個 over generalized perception ，咁你忍受唔到 R 字頭=藍絲，會唔會雙重標準？唔緊要，你本身係R字頭我明白，但我阿婆都係投民主黨，邊個話老人家一定係廢老投藍？我咁駛唔駛代表我阿婆表示憤怒？佢先唔會咁小器，佢自認全家最反共。

利申：同你嘈到親戚都投完票，專心搵人好過啦

樓主柒咗就認啦

其實直接講後半段就得。唔會出咩事。
但樓猪唔知點解要前半加句 "排長隊就係黃， 有好R 投"
係人都覺得你係講 "多R投導致不樂觀"
然後就等於 R 就係建制 就係藍絲

用意為何? 係直到唔識講野前要三思定係分化?

好撚慘

咁應該叫返曬班香港出世嘅跨境同雙非返香港生活？講蝗話變大陸？呢班人你知唔知有幾多啊
又知唔知除左原居民，今時今日香港出世嘅上幾代人都係中國黎架？
定你係原居民？咁你記得叫班鄉黑唔好出黎害人啦
邊度出世返邊度住，咁外國出世嘅都唔洗留喺香港啦
你要香港淨係得返喺香港出世嘅人生活
得，我即刻移民
死分化撚，讀下書先出黎講野啦on9

亮

+1
簡唔到起邊道出世啫

但係我笑左出聲

R
有上過前排

我都係
由細到大都俾人話我大陸狗
但我真係唔係大陸出世

如果你係有統計證明「R字頭都係黃居多」，咁我咪柒左囉，定係你想講「連登就係香港等比例既 projection」？

Same
嗰陣老母翻咗大陸搵阿婆過節
點知我早產

盡做啦

樓主意思應該係咁

你地唔係香港出世

所以就算係同路人都唔會係香港人呀

所以R字頭一定係藍絲港豬

投建制派

所以香港人定義係咩 應該係要祖宗18代都土生土長

定人地早你幾代黎香港或者雙非 就高人一等

總言之唔係香港出世就係原罪

建議個班話自己出個力既R字頭你地都係做返藍絲港豬啦

運動完左班血統論就會當你地condom

大撚把人R/P 字頭都反政府

R 字頭

利申唔係大陸狗

我老母大住肚返大陸拜年
屌
唔知係咪開心得濟
早產左

我m字頭（認真）咁係咩意思 利申深黃

以前同學問起點解你r字頭既
後尾先知r字代表大陸出世

手足我都係R

你應該係spin 去香港人係喜好民主選舉 所以真普選係勢在必行 政府必須做到
而唔係spin 去止暴制亂 咁撚低form

係 香港人係身份認同 同埋 貢獻
並唔係邊度出世

由朝到黃昏票站老中抗居多
後生仔死撚哂呀

R字頭唔一定係敵人

原來我唔孤單

R又點，R都有手足！

我見唔少 R 字頭投票，仲有好多中坑、老人，個個出booth 都未對摺，見到個個都投民建聯。

定係你想講「你見到嘅就係香港等比例嘅projection」？

Same

我只係直講，冇你咁多政治正確既考慮。

由細到大都好驚有人以為我係雙非妹

屌你老母呀？呢場運動大撚把前線都係R字頭
咪撚玩分化啦 唔係香港出世唔代表一定係藍

投完票仲有嘢做㗎，對家大量宣傳品都係違規

拉落去有各種違規投訴電郵sample
自己揀黎改

先影相，再打電話，再補email attach埋張相

💥選舉投訴熱線 延長服務時間💥
🕖 營業時間07:00至23:59 🕛

💣發現無人名無選區既banner，即打電話報發現違規選舉宣傳，叫佢即刻拆左佢💣

如街站以下違規行為請打去投訴

👉🏻 用咪/大聲公，嘈音過大
👉🏻 霸太多位，阻街，超出批准街站範圍
👉🏻 馬路邊/巴士站有易拉架/直幡，阻礙司機視線，違反選舉例 (重要：大家見易拉架直幡已經見到盲目左，其實全部都係犯規)

⚠️注意事項⚠️
💚Save定你果區既投訴熱線，保障私隱記住save時加133
💚佢問聯絡資料係可以唔留，鐘意既可以簡單留陳小姐+email
💚查詢熱線今日照常營業至22:00，選舉查詢/FC可以打 28911001

投訴直幡有乜用？

係選舉日既選舉廣告投訴好快會有人去拆旗，而拆旗費用係會計入候選人既選舉開支(百幾蚊支)。
投完票行過見到可以順便打個電話去投訴，投訴熱線係呢度：

18區 / 選舉投訴熱線 / 選舉主任電郵
中西區 / 28523875 / susannewong@had.gov.hk
灣仔 / 28352003 / rickchan@had.gov.hk
東區 / 28797095 / simonchan@had.gov.hk
南區 / 25533130 / dorothyma@had.gov.hk
油尖旺 / 23992753 / laura_aron@had.gov.hk
深水埗 / 21508207 / damian_lee@had.gov.hk
九龍城 / 35753958 / franco_wf_kwok@had.gov.hk
黃大仙 / 31431136 / annie_ys_kong@had.gov.hk
觀塘 / 27560665 / stevetse@had.gov.hk
荃灣 / 35155806 / jennyyip@had.gov.hk
屯門 / 29401755 / aubrey_fung@had.gov.hk
元朗 / 24753854 / enochyuen@had.gov.hk
北區 / 26751728 / wwchong@had.gov.hk
大埔 / 35802694 / eunice_hm_chan@had.gov.hk
西貢 / 37405375 / david_yw_chiu@had.gov.hk
沙田 / 21585430 / amy_chan@had.gov.hk
葵青 / 24267173 / kennethcheng@had.gov.hk
離島 / 28524337 / anthony_pw_li@had.gov.hk

公眾查閱候選人遞交的選舉廣告

發揮香港人精神
咩都投訴一餐🙋🏻‍♂️

Email Sample:
投完票唔好咁快返屋企住，仲有嘢可以做

其實係

兩個R內地朋友，都係黃...

蝗

A仲勁過R

我r架喎

手足冇分咩字頭

其實唔係香港出身既得罪你啲咩？

你見到點解唔投訴亮票

分化

樓主想放下負偷睇幾張票知曉世情
結果R字頭巴絲出哂黎屌

我淺黃，我一定要投票

可唔可以唔好歧視R字頭
我都唔想架

其實如果7成投票率，足以證明，香港係值得擁有民主，擁有普選

即刻同我全民捉「亮票」

天琦bb都係R字頭

入夜人少好多,等埋放工D友就完
投票人數大概接近7成,未到7成收檔
黃小勝咁囉.
始終都係豬乸種底,無辦法嘅喇. 要脫豬, 都係賣島走佬穩陣,否則就算係民主後都仲有好多大鑊嘢跟.
鄉黑打柒票站應該無需要出動嘅.
白票,投對家射落海,棄投咁多, 公民質素低劣不堪,仲要大大聲鬧豬乸,自己就係豬乸嚟.就算走佬成功,都會係污染別處.

我R字頭 我大陸出世 07年落黎香港但我深黃

票站要人投票呀

唔係R字頭都屌啦
講啲嘢九唔搭八玩分化

我y字頭

Z好多都係重災區，要唔要關心埋Z字頭
利申 Y字頭已投

R字前線絲

我今朝見 R/P字條隊最長

R字頭好多自己人

其實而家除咗60+之外比較多藍
其他都係黃嘅多，所以樂觀

R字頭好多自己人

其實而家除咗60+比較多藍
其他都係黃嘅多，所以樂觀

唔係香港出世就唔係香港人

呢個係我既 personal observation ，從來冇講過係 statistical 既，咁係咪要禁言？你係咪有統計資料提供反駁？

屌你老母 半年前都已經講r唔係全部大劣人
而家又黎分化

笑撚死

00後90後80後
快啲投票

又一個分化po?仲要咗多人正評

白票唔會多，太多人高估白票既影響，而唔記得現實社會主流係唔太接觸到「白票論」，反而係好多淺黃 1. 唔係選民 2. 各種原因唔多想投票（例如投都無用之類），我岩岩先陪左兩個淺黃排隊。

Disclaimer：個人睇法，不一定係事實之全部，投黃人數預測可急升或急降，投機者可能蒙受全部損失。

我屌你老母啊，我同我家姐係深黃，係咪要割啊？

屌我夠係r字頭
我係大陸出世 但我係香港人
屌你老母

I’m free

r 字頭 深黃

因為我係叫人投票，咁都叫分化就真係搞笑
你只係搵到一個支節位分化我同其他連登仔
我本身根本冇歧視既意思，你可以話我呢個 generalized perception 係錯，但咁唔係叫分化

試下割咗R字頭睇吓仲有幾多真香港人會出嚟抗爭

唔知邊忽割左前線R字頭，咁連登成日講「老人投藍」係咪又割左「銀髮守護孩子」？

唔係話幫r字頭
只係y字頭都有藍
身邊有兩個藍y

r字頭只係代表幾時登記身份證
所以90後00後香港出世有r字頭
不過r字頭而又年紀大
就係移民
但係即使移民都唔代表一定係藍

agree R字深黃 民主派gogo

冇人禁你言
係話你柒左姐

唉

咪臭系

好多幽靈選民，唔好咁樂觀

18歲以下冇得投，黃嘅大多數18-40,老一輩多數藍屍40-90都係，人數都爭好遠

我美國出世R字頭

你又知好多人投民建聯？

未對接就出booth 叫亮票wo 你大叫投訴佢就廢票架啦

R字頭深黃勇武，係Poly出黎冇幾耐。

R字頭係好多係香港接受教育，已經融入香港生活，民主意識未必差過離地港豬
利申:R字頭，反國教開始參加社會運動，每一次區議會立法會都有投票

Up

咁我都識人R 字頭
但係黃嘅

其實未必係新移民
Y/Z 係香港出世及首次登記身份證既人
其他 係首次登記香港身份證既人
申利：睇google

屌你咪撚再歧視R字頭

我都R後生 係票站比其他後生仔望住
我比左個手指公 佢地即刻唔同左樣

R字頭撚留低負皮

R 明明老豆係土身土長嘅香港人

當連南亞都connect到嘅時候，我以為今次真係可以connect所有支持民主嘅人，原來係我太天真

R字頭得罪你咩你老母

如果你 prove 到「R字頭黃多過藍」咪我柒囉。
我其實係完全冇講過「R字頭=藍」，如果你硬係話「好多R字頭投票」係 implied 左d野，都係 imply 緊「R字頭有好多藍紅」，而唔係「全部R字頭都藍紅」。

基本上呢到每個人都用緊佢既個人認知駁緊我既個人認知，而唔係統計資料，定係你當連登就係全香港？定係你想講「前線/黃絲R人數 等於 R字頭總人數」？

係咪一定要用統計要討論去駁，當然唔係，但問題係你將「好多R字頭投票無限上綱到分化」。有用腦去睇就知我根本冇呢個意思，而係一見到R字頭就話分化。

R字頭唔一定係藍

發夢做PO係票站見到好多R字頭手足

我係P加拿大出世，幾歲黎左香港，黃，投左民主派

我個fd，95後單非，大陸出世，黃，R字頭

Damn right

R字頭唔一定係藍，仲好多前線添，咁係咪等於「大部份R字頭都唔係藍」先？著裙唔一定係女人，可以搵到好多例外，太性別定型，太父權主義，但「著裙大多數係女人」係咪 false claim？

利申：我一直認為忠於香港，願意融入香港社會，為香港所用既就香港人，不分膚色種族出身。

睇唔起我啲住左係香港廿年既新移民後生

我R字頭
發夢次數唔會少過你地
獨派

Sor我R字頭，梁天琦支持者。
家下係咪又要割R字頭？
屌你啦

唉
都唔撚知邊何on9搞撚到變公投
輸左真係唔知點算

你可以歧視我但我深黃

我都係啊-_-

R字頭先係未來

屋企2黃R字頭

樓豬，我都係R 字頭。用字母分政見真心on9
一日未到點票，一日都唔知個分布係點。
總知就係，叫哂啲人出嚟投票先喇
#我要七成

R晒頭

Sor我加國人 屌樓主老母 正一仆街歧視撚

無見到
去投果陣得廢老要派
後生唔使

可唔可以為R字頭正名啊屌你

咁撚多Y狗做黑警又唔見你攞岀嚟講下㗎喎

我都係幾歲就落左黎
但我一撚定係香港人啊屌你
我愛香港

6點起身排頭位

對唔住我同我老母都係R字頭
但係我地都無投民賤聯

R字頭 幼稚園到依家 20幾年， 樓主係咪認定r字頭所以割我地

唔係全部大陸仔都係小粉紅

可唔可以唔好亂講，我都係R字頭
一樣係投區內民主派

屌你我都係R字頭，金色，745投完做埋排隊師

推左28版
樓主都係唔明自己標題個問題係邊

屌你啦我夠R字頭啦得罪你咩
一竹篙打一船人 R字頭唔可以係手足架啦咩？
係度玩分化 屌柒藍絲廢老好過啦

大把人英國美國澳洲出世都係R仔

R字大陸仔

好多90年代內地出世都係R字頭

唔知啱唔啱 純分享

連登咁多1/150

內地❌大陸✅

又係呢隻5毛分化狗咁你幾時返非洲

自己投左黃，再將兩老由藍轉咗做黃，我投咗5票

梁天琦都係R字頭

咪扮啦
留意左你好耐，冷氣軍師黎

反天琦囉

外國出世你幸唔到架喇

樓主仲喺度死兜爛兜

+1 深黃

不分化，目標係不要藍屍贏😠

我係R字頭 我仲係大陸出世 但我深黃 我全家都深黃
麻煩唔好一竹篙打一船人

R +1
本身呼吸道有問題 但都會發夢
雖然次次好似就嚟死咁

橙

雙非係唔係香港人？
馬英九係唔係香港人？

我都R字頭呀
但我唔玩抖音唔食海底撈唔飲撚茶㗎

你老母我同我老母都係r字頭！深黃到PK🙄

係一早冇左個p牌

咁多分化撚嘅

r字頭 自從做左選民 每年都有投票 有份投梁天琦

樓主del po啦

這裡有一個

利申 R字頭 黃過黃金高達